海洋公園下月推限定夜場派對 綜藝節目式組隊挑戰任務例如單手餵隊友食雞翼

海洋公園將於11月指定日期舉辦夜間體驗「夜．玩．派」，只需手持標準入場門票、智紛全年入場證或無限次入場證，無需支付額外費用，與朋友組隊以綜藝節目式組隊挑戰任務。

參加者可於海洋列車高峰站旁的挑戰啟動站索取任務卡，組隊與朋友到動感天地的不同區域進行連番激鬥，包括登上機動遊戲完成任務、化身偵探破解謎題、在「逃出熔岩陣」的舞池內避過淘汰同時大展舞技，更可以單手餵隊友食雞翼。

完成任務後訪客可憑所獲分數換領豐富獎品，有機會贏得人氣品牌SKECHERS運動鞋換領券及現金券、豐富小食禮品包和園內消費現金券等多重獎賞。

更可以單手餵隊友食雞翼。

餵人食雞翼都可以係selling point 二世祖你係得嘅

睇字都覺得戇鳩
疫情下仲玩餵雞翼

投胎界 KOL

佢搵D名星姐仔黎同我玩O CAMP GAME我咪黎玩下囉
唔係點吸引到人阿

駛唔駛戴住口罩食雞翼

屌淨係睇字都已經覺得戇撚鳩

等執啦,仆街

嬴左可以即刻同個名星姐仔去海洋公園酒店

海洋公園群組
啲大死口唔講就變源頭不明個案

咪搞咁多野得唔得

唔係好明？ 單手食雞翼有幾難？定係要 矇眼？

呢個一定好多人以為拍緊韓國綜藝節目去。

單手除胸圍吸引啲

因間又俾人屌浪費食物紙巾同膠手套㗎啦
九成九攪唔成

淫賤毛毛蟲定輸遊戲要罰奶大髀?

放心，班環保撚收晒皮

Error 好黃

淫賤毛毛蟲係咪即係淫賤健兵乓波

好好地一個主題公園搞到咁

搵曾志偉度橋架

贏得人氣品牌SKECHERS運動鞋換領券

搞咁多嘢俾呢D我? 送Dr Kong都好過佢

人氣品牌SKECHERS運動鞋 —》 穿開Gucci , 的禮物可唔可以吸引的

啲雞翼係咪任食？

完全認同，你話送iPhone都好

想玩呢樣

香港人身體好誠實既
3連假西貢人頭湧湧上昂平排隊兩小時 海洋公園爆滿

單手食雞翼咁創新

咪就係, 請個離哂地既返黎搞個公園
連而家D人玩緊乜, 鍾意乜都未知啦佢
淨係識叫人唔好去旅行黎買樓

你正正經經搞D package
都大把家庭客入場玩啦
隔離又有間酒店, 你夜晚咪當另一個老蘭
搞埋d咁既「綜藝」

重溫大學淫賤CAMP?

畀返盛智文管啦

玩單手鬥快解bra就差唔多

On9無極限

唯一感想： 大劉英明

餐飲限聚4人一枱
入海馬公園可以餵人食雞翼

淫撚到仆街
應該大左肚 做緊單親媽媽了

竟然搵黃藝人賣廣告

send俾二世祖叫佢諗諗佢
搵班大學生freshman 做part time staff 專俾人奶

唔搞水龍敬樂園就等汁啦

睇字都覺尷尬

襯佢未執用埋張年票啫

單手餵隊友食雞翼係乜料好ＯＮ９

Why not 水龍敬樂園

咪即係抄「綜藝玩很大」果啲節目

張相笑死

笑到仆街

柒都唔敢睇

有冇花之戀壽司做獎品先

搵error賣廣告

不如叫啲仔全部除晒，任摸任揸， 一定好多中女入場玩

睇字覺得戇鳩
睇圖仲戇鳩
社交距離呢？
原來細瘤入主海洋公園有特權？

單手餵雞翼都叫挑戰？
係都坐過山車食十隻雞翼
唔食哂唔停車

傻閪dee

攞成個海洋公園做鬼屋/喪屍城重吸引啦

整埋啲垃圾出來

多謝SIR！

笑到仆街 次次海洋公園出咩活動連登d回覆都機械式咁屌
其實連登仔有冇獨立思考

叫error 單手除花姐胸圍

頭痛都似

求其搵間中學執幾個中學生做活動搞手都好過件二世祖d idea

可以批鬥error了

佛地魔開post笑海洋公園

倒數日開bbq啦
應該好多人黎

二世祖俾女女餵開

有冇單手屌閪玩

班 marketing 弱閪智到呢 ...

邊撚個會玩？ 戇鳩 啲獎品又黃豆

不了

咁真係柒呀嘛

佢見老豆玩囡囡個時係玩呢D,以為個個都好呢味野
不如塞春卷呀笨,重更加有吸引力

夜場派對：創新
Pokemon主題公園：冒險

我怕有人嘔到成車雞翼咋

on9到

隊友單手放到隻雞翼入我口
我唔用手都可以lun返晒d雞骨出黎啦
有幾難

慣左請女食賓周

想玩

個個都係抱住執之前去最後一次嘅心態，個個去完嘅朋友都話抵佢執

大佬你一係就搞搞瑜珈及露營 一係就搞單手餵隊友食雞翼挑戰任務
咁少人玩點回本呀
不如搞個入場$500 睇住炸左個海洋公園 期間限定只此一次
再賣塊地出黎起樓
包你賺返個水尾

根本 將 pokemon 融入 海洋公園
淨係玩 火水草等 屬性館
已經足以令佢翻生

呢單野係咪真係佢諗

向錢國偉致敬?

屌 仲衰過ocamp d game
你話玩星際蜘蛛 星際漫遊 都無咁嬲

你地唔係真係信

大量人士中招仲要係集體感染

柒餓就借啲意就可以強制檢疫

根本成個陰謀嚟嘅成班柒撚蒙蒙

一間D雞翼原來要額外比錢買

燒雞翼 我鍾意食
但係這公園好似就快釘

無咗老豆公司班人才幫佢,即時現晒形

啲雞翼係海洋公園提供?

我要同鄧兆尊玩食雞翼

可能丫二世祖由細慣左有工人幫佢雞翼去骨
然後最近出街食雞翼時發現有骨唔識食
所以覺得食雞翼好難好有挑戰性掛

on9玩法，廢獎品

組隊與朋友到動感天地的不同區域進行連番激鬥，包括登上機動遊戲完成任務、化身偵探破解謎題、在「逃出熔岩陣」的舞池內避過淘汰同時大展舞技，更可以單手餵隊友食雞翼。

睇字都覺得尷

你未去過private club玩，我唔怪你。但果度都係玩類既野

正喎

呢4條友係咪VIU 果隊組合

搵啲野寫丫可以呀

突然間覺得佢已經好落力去搞

以佢程度黎講...

但嗰個係咪private club嘅selling point 先

佢去開啲private club就係sell玩餵雞翼
你未去過 佢唔怪你

畫公仔唔使畫出腸啦，你貪海洋公園d雞翼特別好食咩，醉翁之意不在酒啦

Error拍海洋公園廣告 係咪藍?
定係又唔撚計呀?

槍間老母

玩埋包剪揼贏咗行前一步

逢反必紅

其實一直覺得海洋公園好啱玩全員逃走中

你老母private club係有班坐台餵你食呀嘛
你老母係咪海洋公園當夜總會咁玩呀

即管睇下lor

肺炎大冒險

你估海洋公園可以玩到private club咁咩

唔係講笑
單手餵雞翼呢啲game,真係中學生宿營先至會出現

個低能仔做d真係好垃圾
佢係咪帶左成team 垃圾跟班入去

我喺屋企搵老母做隊友餵我食雞翼等同去左private club玩

寫呢篇文嗰個衰
本身件事都夠on9，仲要寫咩"更可以"
變咗好撚把炮嘅selling point咁款

根本賣點就係女
你話海洋公園變性愛樂園咁實好生意架

單手幫隊友打丁

我見到佢入左雞竇呀

尷尬囉

投胎師

on9

廢劉真係每次都令人眼前一亮
開始期待下次有咩鳩野推出

係咪食咗就免疫

其實而家啲機動野仲有無開

請你食雞翼

海洋公園(蘭桂坊Ver.)

唔係請error就有後生buy你咖

不如幫隊友含L啦

Skechers 成日買一送一都無人買

ON9 GAME

Floor is lava 係咪可以report 俾netflix 知， 海馬公園抄佢搵錢？。。

諗果個離地撚扮貼地？
完全冇興趣

又要多謝連登仔燈利申我buy佢喎呢次

著假nike

二世祖既智力

綜藝玩很大

佢睇開咩綜藝
諗埋啲咁嘅垃圾環節

真心你話畀錢入場搞啲好似以前香港人玩開嘅捉伊因咁可能都好少少嘅

係囉
其實用佢個埸地請啲素人／明星入去玩呢啲
再整成節目放上網仲好啦

魂．初．弒

㭍頭

理想同現實唔同
到時俾個暗瘡肥婆你奶
奶完成口老泥

有錢低能

二世祖又點會咁識諗
哈囉喂變左濕鳩食雞翼
如果夾埋成班朋友玩RM就爽

唔知點解睇到都覺得柒，重要啲獎品垃圾，要人咁辛苦去咁玩，搞咁多嘢做乜鳩

真係on9 疫情仲搞呢d
唔好話玩用口吸波再傳個d 濕鳩game

不如組隊玩人形蜈蚣，鬥快爬上山頂好過啦

通常呢，係其他地方參加呢啲電視真有show係有出鏡費收既，就算乜都冇都唔會要俾入場費囉。

用腳喂就即去

咁究竟去海洋公園係做瑜珈定玩綜藝遊戲呀？

其實佢plan之前有冇諗過啲動物啲感受
亂鳩咁黎完全唔理會執嘅風險
同點安置啲動物
淨係出膠嘢為做而做

獎品仲要禁垃圾
做咩要比錢入場玩呢啲on9 game

諗出黎果個已經痴線
批條橋果個仲痴線

咁撚on9?

獎品唔吸引,遊戲又低能,點會俾錢入去玩....

睇字都覺得尷尬
係咪請著個mk fg黎做marketing
諗埋d 濕鳩o camp game

生命麵包

笑撚到斷氣 想像到阿媽會屌返轉頭 「你隻手廢架？」

你一日唔搵返初心冇得搞
日本海遊館動物園愈做愈有
自己反省

單腳有吸引力啲

去玩既人更加痴線

private club係有班高級雞餵你食雞翼
跟住你請條女飲豆漿

全男班互餵就係好撚gay

二世祖哥哥睇黎唔想了解香港人棄海洋公園理由。佢唔洗明，只要繼續扮頹&廢，好快靚地就成功轉化為商住用地，小圈子又有得搵真銀。

當年歡樂今宵踩雞蛋都得
今雞翼點解唔得

4大垃圾

買過一次，著到腳痛要攞去退貨